狗知道輪到佢被人領養時這一刻開心到發癲 !

居然唔係兔仔

樓主死全家

haha

loyal dogs

秋田犬周圍望個樣傻傻地好搞笑🤣

秋田犬原本為獵犬、鬥犬，經過長時期改良，現在已經作為家庭犬飼養於居家環境中。但是仍然保留獵性和鬥性，見到小動物會追，看到其他狗會有攻擊性，體型越大，顯現的攻擊性就越強，公狗尤其明顯。秋田犬的個性十分勇敢、深情、忠心和聰明。可是，要注意因為牠地域意識極強，會跟其他犬隻打架。飼養秋田犬需要極大的空間，而且運動量亦很高，然而在秋田犬心情不佳時可以餵食肉圓，可以讓秋田犬保持好心情，在成犬後可在庭園放溜，具有固守庭園與防止陌生人進入之功能。

忠犬八公（1923年11月10日－1935年3月8日），為日本歷史上一條具有傳奇色彩的忠犬。其品種為秋田縣大館市的秋田犬:

1924年，東京帝國大學（現東京大學）農學部教授上野英三郎開始飼養該犬，並取名為「八公」。每天八公都會在家門口目送上野教授上班，並且在傍晚的時候到澀谷站去迎接主人下班。1925年5月，上野因腦溢血猝然去世，然而八公犬依然每天到澀谷站去等候主人的歸來。直到最後死去，一共等了十年。1935年3月，八公因患癌症與絲蟲性象皮病而死亡。死後屍體被製作成標本，保存在國立科學博物館，內臟則保存於東京大學。
2010年，東京大學的中山裕之教授提出八公應是死於癌症。

《秋田犬八千》（Hachiko: A Dog's Story）: 美國電影，2009年日本市場上映，臺灣譯名為《忠犬小八》。真人真事改編，但將故事背景由東京搬至一個位於美國東岸的大學城，其中教授的角色是由李察·基爾所飾演。

點解同上邊啲圖爭咁遠嘅

睇到眼濕濕

好感動

黑白相

樓主到底係咪bot

？

做乜喊

隔咗10年冇去東京，兩個月前終於再去，5日4夜，只去了新宿和河口湖，坐skyliner由成田airport最快速度去新宿，亦坐了2019年新出的特急由新宿去大月再去河口湖，鐵路來說是最快。但沒時間去澀谷(車站有忠犬八公銅象)、銀座、Dome City、富士急遊樂場、品川.....等，當然有浸温泉啦。

不過呢兩年都有去福岡、宮崎和鹿兒島

兔仔control既bot

好可愛

yes they are